[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51374713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51374713/answer/224903506", "content": "\n\u8eab\u5904\u9006\u5883\u7684\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u662f\u5982\u4f55\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/224324010", "content": "\n\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6ce8\u610f\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u635f\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49096941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49096941/answer/224545631", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e4\u8bd7\u8bcd\u662f\u503c\u5f97\u80cc\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64589342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64589342/answer/224223086", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/224816052", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64569207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64569207/answer/224757278", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u6709\u75c5\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/217536886", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/224116407", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/210803610", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/224491374", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u70c2\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64819770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64819770/answer/224595937", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u9996\u6b21\u51fa\u73b0\u9ad8\u4f20\u67d3\u3001\u9ad8\u5371\u5bb3\u3001\u6297\u836f\u7684\u4e09\u5408\u4e00\u8d85\u7ea7\u7ec6\u83cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/223759783", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u8bfb\u5230\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/224711410", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27784404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27784404/answer/224717934", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/221731116", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28217434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28217434/answer/224184182", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u820d\u5f97\u4e3a\u4f60\u82b1\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/224503767", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/224400574", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61944688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61944688/answer/224273156", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4eba\u7684\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8868\u660e\u4ed6\u5728\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/224783203", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64843151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64843151/answer/224814800", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u5411\u6d77\u5916\u8f6c\u79fb\u8d44\u4ea7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u652f\u6301\u674e\u5609\u8bda\u7684\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u4f1a\u6316\u82e6\u738b\u5065\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/219899506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60163901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60163901/answer/224574664", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u771f\u7684\u5f88\u611a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48487738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48487738/answer/125168719", "content": "\n\u56fd\u5185\u5404\u4e2a\u9ad8\u6821\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u81ed\u540d\u662d\u8457\u7684\u6559\u6388\u6216\u8bb2\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/224620777", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51532894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51532894/answer/224841862", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82e5\u5e73\u65f6\u4e0d\u52a0\u6ce8\u610f\uff0c\u79ef\u7d2f\u540e\u5c06\u4ea7\u751f\u4e25\u91cd\u540e\u679c\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/223992339", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64101752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64101752/answer/224028911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u8001\u677f\u53ef\u4ee5\u4e00\u6574\u5929\u90fd\u5f85\u5728\u4ed6\u81ea\u5df1\u7684\u529e\u516c\u5ba4\u91cc\u4e0d\u51fa\u6765\uff0c\u5230\u5e95\u4e00\u6574\u5929\u5728\u529e\u516c\u5ba4\u5bf9\u7740\u7535\u8111\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25280405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25280405/answer/219869560", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u51c6\u5230\u53ef\u6015\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313930/answer/224728762", "content": "\n\u8bd5\u5199\u4e00\u4e2a\u53cd\u4fd7\u5957\u7684\u6b66\u4fa0\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39717239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39717239/answer/224735025", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u641e\u7b11\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64423726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64423726/answer/224569538", "content": "\n\u79d1\u5b66\u5bb6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u532a\u5937\u6240\u601d\u7684\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939343/answer/222979575", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6566\u523b\u5c14\u514b\u300b\uff08Dunkirk\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/224636143", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24242117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24242117/answer/224451903", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u9ad8\u5927\u4e0a\u53c8\u7b80\u5355\u7684\u5bb6\u5e38\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/224794712", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\uff0c\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514910/answer/224674337", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/223844247", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64614406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64614406/answer/224879779", "content": "\n\u6297\u621814\u5e74\u671f\u95f4\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64613647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64613647/answer/224561575", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6bd4\u7f8e\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416635/answer/224890476", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u6e38\u620f\u662f\u7b2c\u4e5d\u827a\u672f\uff0c\u90a3\u4e48\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u914d\u5f97\u4e0a\u8fd9\u4e2a\u79f0\u53f7\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64838202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64838202/answer/224939370", "content": "\n\u4f4e\u5b66\u5386\u662f\u5426\u4f1a\u6210\u4e3a\u6211\u4e0b\u534a\u8f88\u5b50\u6700\u5927\u7684\u969c\u788d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39463086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39463086/answer/222654791", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u5f39\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32055700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32055700/answer/223924222", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u4e66\u503c\u5f97\u6211\u4eec\u53bb\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/224407953", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/224227560", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570731/answer/224665683", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63626503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63626503/answer/223678376", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5370\u8c61\u6700\u6df1\uff0c\u4e14\u8131\u53e3\u5c31\u80fd\u80cc\u51fa\u5168\u6587\u7684\u53e4\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/224665074", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u9645\u5374\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25559019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25559019/answer/224910859", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u4e2d\u4e60\u4ee5\u4e3a\u5e38\uff0c\u8ba4\u4e3a\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u662f\u8fd9\u6837\uff0c\u5176\u5b9e\u53ea\u662f\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/224215757", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/220548565", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/213785476", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237073/answer/224446279", "content": "\n\u8eab\u4f53\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u8ff9\u8c61\u8868\u660e\u4f60\u6b63\u5728\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64396004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64396004/answer/223431481", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u5a5a\u540e\u80fd\u505a\u5230\u5fe0\u4e8e\u4e00\u4eba\u7684\u4eba\u591a\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u5a5a\u540e\u6216\u604b\u671f\u51fa\u8f68\u7684\u4eba\u662f\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u624d\u9009\u62e9\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64629919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64629919/answer/224690784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u5973\u4e3b\u66f4\u62db\u4eba\u559c\u6b22\u7684\u5973\u4e8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63602240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63602240/answer/223679208", "content": "\n\u7f51\u5427\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/193562207", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64749497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64749497/answer/224030695", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c6a\u53ef\u76c8 \u5728 Instagram \u4e0a\u79f0\u300c\u6211\u4e3a\u5728\u597d\u83b1\u575e\u5f97\u5230\u5de5\u4f5c\uff0c\u5df2\u6539\u59d3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64801928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64801928/answer/224600026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d\u5ddd\u53f0\u5973\u4e3b\u6301\u4eba\u905b\u91d1\u6bdb\u72ac\u672a\u7275\u72d7\u7ef3\uff0c\u60ca\u5413\u90bb\u5c45\u5c0f\u5b69\u540e\u4e0e\u90bb\u5c45\u4e00\u5bb6\u5bf9\u6bb4\uff0c\u8138\u90e8\u53d7\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35584492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35584492/answer/224547112", "content": "\n\u629b\u5f00\u6c14\u8d28\u5149\u51ed\u957f\u76f8\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u7f8e\u7684\u5973\u660e\u661f\u662f\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63609702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63609702/answer/224849594", "content": "\n\u5728\u5bb9\u9519\u7387\u51e0\u4e4e\u4e3a\u96f6\u7684\u884c\u4e1a\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/223698707", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64700458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64700458/answer/224567733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u8c61\u4e2d\u522b\u7684\u56fd\u5bb6\u8001\u559c\u6b22\u9488\u5bf9\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e2d\u56fd\u4ece\u4e0d\u641e\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62254098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62254098/answer/223962943", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50182582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50182582/answer/224537104", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u9a6c\u4e91\u6240\u8bf4\u7684\u6708\u5165\u4e24\u4e09\u4e07\uff0c\u4e09\u56db\u4e07\u7684\u4eba\u6700\u5e78\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29798432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29798432/answer/225023016", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u8ba4\u4e3a\u66b4\u9732\u751f\u6b96\u5668\u662f\u7f9e\u803b\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/224268749", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26922130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26922130/answer/224552114", "content": "\n\u4e0d\u7231\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64282409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64282409/answer/224793226", "content": "\n\u6566\u523b\u5c14\u514b\u884c\u52a8\u548c\u957f\u5f81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6bd4\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20406830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20406830/answer/224213363", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ba1\u7406 90 \u540e\u5458\u5de5\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39952690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39952690/answer/92253446", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u62a0\u95e8\u7684\u8001\u677f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62966126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62966126/answer/212708314", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u6700\u8f9b\u9178\u7684\u4e00\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30311473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30311473/answer/224242164", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u6700\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64780274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64780274/answer/224407085", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u820d\u5f97\u4e3a\u4f60\u82b1\u94b1\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64422764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64422764/answer/224680074", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5f71\u300a\u6566\u523b\u5c14\u514b\u300b\u7684\u7968\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27621996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27621996/answer/224551115", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u9884\u9632\u548c\u53ca\u65f6\u53d1\u73b0\u764c\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64779552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64779552/answer/224769106", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b6611\u540d\u7814\u7a76\u751f\u88ab\u5904\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/224452465", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110283/answer/224704911", "content": "\n\u5185\u5411\u6027\u683c\u7684\u6210\u957f\u901a\u9053\u8be5\u5982\u4f55\u6253\u901a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/224169333", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52792601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52792601/answer/224534971", "content": "\n\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u7684\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28797725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28797725/answer/224435721", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u4e00\u5e45\u753b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64679053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64679053/answer/224729419", "content": "\n\u6211\u662f\u652f\u6301\u5e73\u6743\u7684\u5973\u751f\uff0c\u7ed3\u5a5a\u65f6\u51c6\u5907\u4e0d\u8981\u5f69\u793c\u623f\u5b50\u4e00\u8d77\u4e70\uff0c\u4f46\u6211\u5988\u5f88\u5c01\u5efa\uff0c\u575a\u6301\u7537\u65b9\u4e0d\u7ed9\u5f69\u793c\u5c31\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31996563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31996563/answer/224243838", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u953b\u70bc\u51fa\u6f02\u4eae\u7684\u817f\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/224132468", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64855381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64855381/answer/225006603", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e5d\u671f\u3010\u6697\u82b1\u3011?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51593626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51593626/answer/224316388", "content": "\n\u5728\u5f53\u4eca\u56fd\u9645\u793e\u4f1a\u6216\u5386\u53f2\u4e2d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u5c0f\u56fd\u5f31\u56fd\u5728\u56fd\u9645\u4e8b\u52a1\u4e0a\u6ca1\u6709\u8bdd\u8bed\u6743\u51b3\u5b9a\u6743\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/224346344", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/225050270", "content": "\n24-26\u5c81\u7684\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/223076394", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61709003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61709003/answer/224955127", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u5934\u76ae\u53d1\u9ebb\u6c57\u6bdb\u6797\u7acb\u6050\u60e7\u81f3\u6781\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u730e\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/223022179", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22271684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22271684/answer/189717418", "content": "\n\u559d\u9189\u540e\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89e6\u5f88\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64831789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64831789/answer/224782317", "content": "\n\u957f\u671f\u5f85\u5728\u623f\u95f4\u4e0d\u51fa\u95e8\uff0c\u5929\u5929\u7761\u89c9\u73a9\u624b\u673a\u4e0d\u5de5\u4f5c\u6ca1\u4ea4\u9645\u4f1a\u51fa\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37787176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37787176/answer/224690910", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/224711104", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22564337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22564337/answer/224470993", "content": "\n\u600e\u4e48\u53bb\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64559184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64559184/answer/224686836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u57ce\u5e02\u7279\u6709\u7684\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}]